吳兆康議員到禮賓府抗議

吳兆康
1 hr ·

吳兆康議員到禮賓府抗議 被防暴警察包圍
吳兆康議員在中環監視警方行動時被違法胡亂粗暴搜身，即晚到禮賓府向林鄭嗌咪抗議警察行動，要求政府警方解釋及透露警員編號，被防暴警察包圍，更一度被推撞，但無論如何，我們也要捍衛議員合法監察警方行動不被粗暴侵擾，我們也要堅定地抗議警暴！

好有行動力

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

快手

加油

會唔會太癲
邊個仲話區選無用

做咩野啊, 你嗰Logic點得出嚟㗎

呢D好有noise
另類勇武

RESPECT

非常好呀，如果有多d區議員一齊就更佳

推，俾翻個英文news位俾佢

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

好波

條友半山區
林鄭都係佢個區（好似係）

為區議員身份賣命 respect

行動派

Push

叫下就有用 街坊都做到既野 咁洗乜選佢

叫下就係做左野

又可以用黎打飛機 班人 cls

爭取曝光度又有咩錯？

行動派區議員

贏區選有用，但唔係太有用

秒, 香港人啲阿Q精神好難頂

推

拿 呢七個月咩地方都搞過示威
偏偏呢個地方無
呢位區議員都算係做到野啦

，

呃view 搏上報
佢係門口 叫兩聲 對場運動有咩好處?

【拒聽民意】觀塘區議會通過煞停音樂噴泉 民政事務總署：按撥款完成工程

睇清楚先出聲啦

要支持！

而家得佢1個人, 當然無咩作為

但希望叫做起到帶頭作用

他日如果召集到一堆政治人物 做同一樣野, 就有好大幫助

維持抗爭既noise好重要既

雖然無即時既幫助, 但唔好一開始就判死無用啦

推，加油

做乜鳩
贏區選令到有心有力既人走出嚟
但唔代表區選呢啲體制內既遊戲有用

有咩壞處

希望多啲人幫手

個邏輯跳撚到

佢明知得佢一條友
咁去黎做乜柒呀

咁我日日都係條街到一個人遊行抗議緊喇

唔該作為一個議員
就做番一個議員先做到既野
要佢街頭抗爭 洗乜選佢出黎呀

搏拉 係咪又要搵律師呀
一陣唔夠錢 係咪又要籌呀
係咪又小個律師幫手足呀

唔好又黎送頭論啦

做得好

咁撚樣都唔係
肓撐唔洗本

係林鄭同一區
（利申住西半山）

起完你底 拉

你話拉 但係冇拉到喎

兄弟爬山

條撚樣五毛嚟

其實選贏區選係對大家士氣有幫助既

許勇 d fd,當年係中西區都係勇

呢個咁你又岩

D議員應該有好多野都要做

尤其是素人 拿拿Pickup d野然後幫手

呢啲咪議員囉

政府亂咁嚟有咩計，起碼上場即刻做晒野先喇

有做野=/=有用ok?
你出來係為左有成效定為做而做？
為結果定果程？

過*

行動力好強

承你貴言 咁之後大家繼續接力

和理非就係要有上禮殯府既勇氣，

成日叫人唔好對準政權，話禮殯府易入難出，我屌你老味你和平行上去就仲算拉你都告唔入啦，和理非要搞次真正既對準政權遊行

7。21

真勇武

當選第一時間
連特朗普都局住要簽
香港民主人權法
落左中共面
唔通你盲左？

唔係所有事都要做到
先叫有用

well said

Solomon串香港人擁抱制度又唔講
I believe you can win without universal suffrage

同埋你有咩證明到區選同人權法個因果關係？
除左時間呢個因素，你既論點唔足以證明區選真係有用。

最後個兩句個logic
人權法唔一定制裁到先叫有用

我就係要啲議員做呢啲
make noise好重要

除左時間呢個因素，我見唔到區選真係令人權法過。加上你既論點唔足以證明區選真係有用。*

人權法區選贏是手足血灌出嚟

連登仔淨係識屌無用
政治根本係要咁玩

係咪7個月來第一個直上禮賓府抗爭既人?

應該講 : 林鄭你睇唔到有警暴 ? 可以依家出門口睇睇

Pudhh

做好到野

贊成

Respect

選舉都輸 邊有人支持香港示威者
連香港市民都唔支持

好似有好和理非嘅示威上過去

唔好講咁多
裝返個禮賓府連儂牆先

佢真係好嬲

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

其他區學下野啦唔該 , 選完你咪戇勼勼

遊行200萬人活生生企係街到已經係支持，
你問下勇武想有戰友定扭曲制度下贏選舉？
大家一日唔破除對現有制度既假希望，
大家一日都唔會出全力去更進一步爭取，
例如：破壞選舉。
手段限制左行動。

要慢慢累積勢力
一舖反

以前睇佢中環尻唱歌
今次夠勇武，抵讚

入去FB留comment 藍絲group好快會吹雞

樓上d人就真係跳logic啦，下下唔係直接推翻政權就係冇用喂咁冇用不如主動棄曬d位讓番比權貴派啦

你轉軚轉得咁撚快嘅
我唔明佢咁做同pick up議會嘢有衝突
議員唔會24小時做緊嘢 佢花時間嚟做呢個行動唔等於佢放低其他嘢
況且今日先新鮮滾熱辣 今日去嘈好合理
仲有啲人成鳩日問啲議員去邊 但人哋做嘢就緊有嘢睇唔順眼 好心收收皮啦啲鍵盤戰士
唔係話俾意見唔得 係個議員咁做我唔覺有咩大問題要話佢唔啱囉

我無要求區議會推返政權，但區議會只係諮詢地區事務既一個會，實權係民政事務總署到。連音樂噴泉呢d地區事務都阻唔到，有用極有限啦。
我淨係可以話區議會係有少少幫助既，唔係你地口中咁有用。

勁

呢d諗法一步登天太天真，你假設只要香港人冇埋選議會既票就會全民100%勇武，事實係唔會變好多，好啦比你破壞左選舉，你覺得政府會讓步咩？

依家要做既野係要爭奪更多政權，同時存我方實力（eg黃色圈），然後再一野推翻佢

不嬲話呢場打落去可以長達數十年，你唔選就所有清洗議案直接通過，到底佢地通過議案快d，定手足全部被殺被拉快d，有腦都識諗你當幫手足買時間好冇

議案通過得愈多，反彈就會愈大。
香港人好現實既，殺到埋身先會郁。
依家咁樣拖落去只會對香港人不利，每日150個，
2047大限又到。仲講數十年？到時有普選都變Xiangang。時間從來都唔係企係我地個邊，呢個係現實。

你唔好同我講立法會搶功能組別先係正路，
激撚死手足。

我冇你睇得咁悲觀，區議會依家都否決左一堆鄉黑飯局，另外比新人接觸民眾，可以係立會既踏腳石，任何野都要一步步黎，想更大權就爭奪埋立會，如果逼到政府要取消立會，即係政府連最後一塊遮醜布都冇埋

但上面總有人下下話制度抗爭冇用就否定奪取議席跟本係on9首先制度抗爭咁冇用唔係制度本身，係有一班垃圾老泛民係度永續社運我成日都覺得，梁家傑 王碧雲呢班人罪名不下權貴派

照你意思 咁出黎行 叫口號對個運動都冇咩好處

Sorry ，其實連登無人care過你既意見
返去同你媽咪慢慢講啦on9仔

老老豆豆 禮賓府係咪佢個選區範圍 咁佢可以大條道理成日過去

佢係咪荃灣區議員？

唔想搶，都要搶，soloman都話，plan b黎
殺到埋身既，d人會直接移民，而港豬繼續都係港豬，香港人生在“福地”既咀咒黎

同埋令到破壞選舉、制度崩壞、長期社會動盪、經濟攬炒先係最有效既攻擊，依家拖長只會比時間同空間佢地recover。拖長真係會贏？我唔認同。

單挑？？

今日警隊高層送前線警去死？

唔好意思啊
想話比大家知
之前block 咗你

he may need ION Audio Block Rocker Plus:
20.7 lbs Powerful & Ultra-Portable 100 Watt Speaker!!

佢係行使憲制權力.

街坊咁做一早比狗咬左.

咁Plan A係咩

支持呀
好有效率

如果一定要搶，一定係本土派優先。

去到正門

雖然一人之力無用
但對準政權

佢算好

可唔可以教下我

係基本法第幾條寫住佢有咩權力

係

推推，加油

似你坐係屋企就有用

實事👏

吳兆康同許智峰 當年係中西區區議會以勇武出名
果時區議會仲係建制多數時，佢地成日係議會勇武

有錢手足
可唔可以分享下點解咁有錢都無離地，好佩服